同支那狗討論64最簡單係話死幾多隻支那狗wfc

同支那狗討論64最簡單係話死幾多隻支那狗wfc, 班支那狗就唔敢出聲， 佢認同你即係認同死幾多隻支那狗wfc, 唔認同即係唔同意中共屠殺學生，

不過班支那狗實唔敢答你， 只識即刻吠其他野

川口春奈#3935, 183cm#35420等支那狗死哂去邊， 唔上水留言屌支那狗， 又話自己唔係支那狗既， 點解唔屌支那狗